睇完呢36秒,我揾番初戀嘅感覺

子魚巧令牙

支瑜 不了

子魚係台灣人ok?

你邊隻眼見到係台灣